想過一個白色聖誕

除咗歐洲同偉大嘅祖國，有冇咩地方喺一定過到白色聖誕

日本丶韓國丶加拿大丶美國